我不喜歡勞動，但我喜歡勞動節

休息

日日都勞動節啦我

加油

我不喜歡耶撚 但我喜歡聖誕節